一齊多謝勇武手足配合！

多謝勇武手足配合，令區選可以完成

你地愈黎愈成熟，真係做到和勇不分，兄弟爬山，各自努力，多謝！

收放自如

我愛你哋

多謝勇武手足！

和勇一家

樓主好似當D勇武傻嘅咁。。。

仲要救手足呀

勇武俾PoPo拉得七七八八

勇 唔代表冇腦

做休息撚都要多謝

勇武bb 我愛你地

block

辛苦哂

不割蓆!

死三毛 block

能放能收

多謝勇武

好撚正手足全光譜配合

話晒都讀過下書 你估班毅進仔咩

愛死勇武手足
智勇雙全

thank

keep住勇武，和理非輪住出動

萬分感激 和勇不分

勇武唔等於無腦囉講咩勇武配合既人個腦係咪有啲問題？

講到勇武好似癲狗咁

光復之時先係勇武嘅真正休息

多謝！ 大家加油

以為我地會人燒票站

全靠中大同Poly 手足, 推高投票率

勇武手足今日都排隊投票，都冇休息。

多謝

推

多謝勇武手足

我句說話=話勇武無腦？

或者我講清楚啲，勇武手足唔係無腦，你就係！

自己睇返你自己講咩啦傻西

能放能收, 好撚勁

你果然係無腦，亦無賴

多謝手足
大大力錫你春袋

多謝勇武，收放自如

勇武都要投票架

和勇有序
收放自如

割撚完勇武係到講廢話你呢d種人真係唔係和理非

多謝你無割和理非

多謝勇武bb

愛你哋

只求你地唔好贏左區選就當我地condom

Be water

愛勇武

咪臭係 on99

push

和勇一定係一家

唔撚割呀！！ 我與你們同在站在一起！

根本真勇武係好有節制, 真正be water
係驚有鬼搞事姐

多謝各位勇武，要忍一日辛苦晒

多謝!!

樓主真係當自己軍師

終於都忍到

感謝勇武不割蓆

多謝勇武唔割

老老實實
無人怕勇武搞事
因為真勇武有腦有節制
怕既係鬼呀
但到時賴鬼又被屌割席
唔賴鬼既話勇武又硬食

勇唔代表無腦
和勇一家

真，講到勇武冇投票咁，樓豬明分化撚

軍紀嚴明

多謝勇武bb！

多謝！！

愛你地

勁秋！明天繼續支持你地！

5毛 acc
你黃撚哂啦，可以棄帳

手足不是無腦

手動正皮

樓主當香港勇武係蠻人

擺明笑緊勇武 on9

勇武心諗:
做乜鳩

勇武今日喬裝去投票啫

佢地可以喬裝完成任何任務

推！

叫佢自己一個玩人鏈啦，屌佢老母

係

love u

多謝各位手足。

笑下算
不分不割

冇人搞事我地先要驚
證明對家有把握贏今次選舉

收放自如 才是真高手

有民主選舉便天下太平, 知冇

Thank you齊上齊落forever

勇武經過理大一役
你估唔撚攰嫁？
打足兩日兩夜呀

感謝

多謝！

仲要講咩多謝配合。。。

本身都好想開post多謝勇武
但驚自己講到1999
又驚阻到大家推點票post

借呢到想講
好好好好好好多謝勇武
當初我地100萬人行岀黎 無用
你再陪我地行 200萬人 都無用
然後大大小小 每區都有光復行動
和你拖 和你lunch 和你sing 和你shop
多謝你地一直以黎嘅陪伴，信仼同保護

雖然今次中大同理大損失好慘重
但完全係加速同通過人權法嘅關鍵

網上啲人成日話咩承諾咩唔割勇武
痴撚線
多謝勇武再次唔割我地
陪我地進行呢個明知種票 明知崩壞嘅選舉

各位手足，和勇不分，繼續努力，我愛大家。

講得好，唔係1999，支持

我愛你地

等緊入去監票
都票多謝手足辛苦了

*要

刮多啲物資畀你哋

屌你老母 你就5毛

越嚟越成熟呢個勁offensive

明明唔成熟嘅係垃圾和理非

講到佢哋控制唔到自己咁

今日真係做到和勇齊上齊落

多謝勇武手足冇割鳩我呢d和理非
今日我都盡左力去投票同而家監緊票

香港人齊上齊落

多謝手足

S

衝衝子不嬲都係有勇有謀！

係你玻璃心姐-_-

香港人係抗爭方面唔夠成熟係事實

愈黎愈成熟係好事 咁都俾你講到話offensive 成熟啲啦

係好事 但暗示勇武唔夠成熟囉

根本諗住用紙鶴撼動政權嘅和理非先係最唔成熟

和勇一家

P推！

Push.

好撚侮辱，樓主我屌你老母

點解要突登多謝勇武
投票本身係公民責任
和勇都係相信公民社會
突登多謝好似講到勇武剩係識打咁。。

真係好配合

大家都好叻

又表情撚又笑尻勇武，我屌你老母咩

多謝大家為香港創造歷史

你個名咩事呀？當呢到微博呀

就算和理非係最唔成熟，咁都唔代表勇武唔係唔夠成熟，你明唔明

唔明你咁sensitive做咩

承認「愈黎愈成熟」係好事，但又唔接受「唔夠成熟」講法，真係唔明你

Love you 3000

多乜野謝，應份黎喎，用腦有幾難，勇武唔係無腦，仲醒過你班兒登軍師啦。

拉

我幾時有笑勇武

咪撚on9啦，呼籲泛民月捐5000好過啦，佢哋d票係勇武用條命打返嚟！

多謝勇武巴絲

呢個真, 今日既和平突顯左手足既理性, 並唔係無故破壞

手足好野

擺明笑尻緊勇武唔撚成熟，最撚成熟就係你啦

多謝勇武唔同我地割蓆
我永遠支持你地

好似當勇武前線冇腦咁

就咁多謝咪得 同埋你話配合區選所以成熟咗
我想講勇武唔係冇腦 暫停活動好正常 講到勇武係癲狗咁

你係和理非唔係因為你特別有腦
你係因為無膽咋on9

推到勇武見到

無言感激

高質勇武

依家係和理非做唔到勇武 唔係調返轉

我無話勇武無腦
但你好明顯連基本邏輯都搞唔清
玻璃心

多謝手足
讀過書真不同

冇勇武就冇今日嘅香港

真 想講好耐 不過會俾人話分化能😂😂

Pushh

勇武幫咗我哋，聽日大家要繼續做嘢，要話俾政府聽和理非同勇武可以互相配合，收放自如，繼續長期抗爭！

勁

我愛你地+1

辛苦大家

勇武請重新出發 唔好洩氣

多謝勇武手足唔同和理非割蓆

不嬲勇武隨時醒過和理非
係對家成日亂扣帽子
佢地講到勇武一定要周圍破壞 唔用腦諗野咁

手足加油

呢個post極鬼

準備再出場啦

元朗好似有勇武過.......

勇武本來就係和理非
一定畀任何人深思熟慮，肯定可以收放自如，就係等埋其他人進化啫

和勇不分

多謝勇武
助攻又得 陪大家停戰又得

大把冷氣軍師

Thanks

記住我地仲要救poly

不嬲勇武都係智商同行動力較高果班...

一睇就知樓豬對勇武幾多主觀前設

感謝你地，感謝對和理非不割。

不分和勇大家都係手足

如果香港一早係民主社會就唔會有勇武用條命出嚟搏，今日已經反映咗

感謝!

聽日有無得彈性上班？

勇武唔休息得咩?

咪撚贏完就同勇武割

講到勇武淨係識衝
樓豬收皮啦

想錫春袋

和理勇

多謝勇武 希望唔好割我地

其實勇武除左Gear都係和理非
踢住拖落街都係街坊
每個和理非做多一步都可以成為勇武bb
我愛大家
和勇不分

絕不割席

勇武好波

多謝手足不割之恩
多謝勇武

Push

i love u alllll

多謝勇仔冇割班和理蓆

因為手足自己都要做投票撚

收放自如 respect!!!!!!!!!!!!

不嬲都冇擔心過會有勇武唔配合佢地有勇有謀

同埋一直都好多謝勇武